'Maar wat moet ik doen?'
zei Alice.
'Alles wat je wilt,' zei de lakei en begon te fluiten.
'O, het heeft geen zin om tegen hem te praten,' zei Alice wanhopig: 'hij is volkomen idioot! '
En zij opende de deur en ging naar binnen.
